[突發] 「喪屍病」令各大超市被搶購一空

緊貼「喪屍病」新聞:

現時超市狀況:

個個都開始軍備競賽、積穀防飢喇

呢本書都開始斷貨了

唔怕 科學家話食屎可以免疫

樓主聽日都要番工

發放假新聞 製造恐慌

咁認真？為避免"直必"誤信，咁我戴返個頭盔先

上述標題及所有內容純屬虛構，所以設於創意台

不誠實使用電腦

小學雞一時貪玩 on9當有趣 大家唔好再推

石油氣已經過左消防安全標準。
你一係要拎牌，
一係就會被人告。

製造咩恐慌聽日個市都係唔會跌 樓主收手

安已不

美國又跌到仆曬街 你肯定聽日個市唔跌

升旗六

我好不安

記者朋友

lm

撐樓主
咪撚推啦

molamola

好不安

walking dead

其實世界末日咪死撚咗佢囉，咁多人陪你一齊死，點解仲要求生呢？
一陣全世界喺天堂食花生睇你條戇鳩點樣掙扎求存

碌左咗個橙入嚟

有咩同個官講 推

好恐怖 等我sd 條link 俾親戚，放哂手上d 股票，賣哂d 樓，即刻移民先

已作準備

柒頭皮

仆街喇 原來啲貨比人搶曬喇？ 屌我即刻落樓下搶埋一份先

好驚呀點算呀

Elon咁啱又整枝火槍出嚟，睇來不是講笑！

同當年話香港變左疫埠個條傻仔一樣

好不安呀

真係唔好再推了

呢本野十年前班高登仔吹到好實用又剩

利申屋企有一本由中學睇到而家出到黎做咗幾年野都未睇完

推呀 推佢上報

當年沙士條友都係同你一樣咁講野 最後

怕咩呀

不安

share 俾Ｄ親朋戚友先

戴頭盔都遮唔到你個柒頭喇

全球股市都比你影響晒

推到樓主仆街

等我撳哂銀行啲錢出嚟先

我好驚了，要坐幾耐？

再次提示：本貼標題及所有內容純屬虛構，所以設於創意台

故事即將繼續

一日之後，醒目嘅 小明 同佢家人、朋友帶著刀、搶購返嚟嘅物資 沿警局的相反方向通宵開車逃離了自己居住的小鎮，因為佢睇完上面本書知道好多人都會去警局尋求協助，到時自己都會變喪屍:

但半路一群喪屍出現，嚇到小明好似我依家咁驚~
驚到精都射埋出嚟:

樓豬以為兜到，可以冇事?

嚇到即刻作故仔
笑到仆街

樓主咁堅抽頭盔都唔帶

樓主今年入去過新年

留返同個官講囉

一開始冇講係故事同聲明，我錯了
對唔住各位大佬

標題及所有內容純屬虛構，所以設於創意台

好驚呀
等我通知所有親朋戚戚 齊去搶

即刻上支那發放消息話食喪屍鹿可以美顏養生
一星期內病毒絕跡

屌 好不安 放晒d股票佢先

大家Google 喪屍病

樓主仆街了 第一頁就係

推到樓主

好驚

最多咪坐一兩個星期
樓主驚尻咩

收皮啦 留返同個官講

推到樓主瀨屎

認埋，有咩留返同個官講

唔小心跌咗個5蚊入嚟

笑死

樓主扮係故呢下真係好撚好笑

唔怪之得全球股市大跌啦...

後面變咗故果下真係笑咗出聲

推

唔洗同我地交代

快d搵律師傾下點樣同法庭交代啦

我即刻book機票去馬達加斯加避難先

咁要快D叫老豆老母放晒D資產去買午餐肉啦

遇到喪屍之後，幸好巡警經過救了小明

其後警從與小明的對話發現...

算啦樓主 好核突啊

第三次提醒:
本文由此至終並非新聞亦從不宣佈/提及任何地方
與任何現實生活並無關聯, 故事只屬娛樂用途
標題及故事內容純屬虛構，所以設於創意台而非時事台

小弟瀨尿了，依家沖涼洗pat pat 了

問左識法律既朋友 你咁樣後加頭盔已經無用
因為個標題已經有明顯既誤導成份
不誠實使用電腦你9成9走唔甩

Thanks , 我今晚就返去同屋企人一齊儲定啲屎.
有無話要幾時食同會唔會過期架?

屌作故仔笑到仆街

抵啦

咁都有得笑

我好驚

樓主驚乜丫
都冇人敢真係報架啦

我樓下間惠康冇咩人搶
見仲有大把貨即刻掃左幾千蚊杯面罐頭同水

樓主

越睇越撚好笑

好驚呀
賣撚曬啲股票先

好恐怖

太遲了 我未睇下面 已經衝落街買左兩貨櫃午餐肉 我已經蒙受損失了

叫親朋戚友買糧先

你同緊邊個講野 張相?

唔好作無謂嘅掙扎喇 出po時唔講虛構 隔咁耐先補飛

睇睇下又幾好笑

有冇人報警?

不安！！！

Lm